【養女淪性奴】鮑毓明首次認與「養女」發生關係 公開電話錄音：本來也不是好人

中興通訊獨立董事鮑毓明沙嫌性侵養女案有最新消息，上海澎湃新聞網從鮑毓明的中間人取得一則鮑與其養女蘭兒（化名）於2018年6月17日的電話錄音，蘭兒話語間發小脾氣，要鮑去看她，其間鮑說出一句：「我本來就不是好人。」

該名中間人周二（15日）公開相關錄音，並轉述鮑指，他並非故意錄音，是手機自帶錄音功能才有相關錄音。

《新京報》報道，於周二與雙方對話，鮑再次堅持他與蘭兒是戀愛關係，於2015年想收養蘭兒，但無法辦收養手續，2017年下半年與蘭兒確立戀愛關係，並發生（性）關係，還帶她見過父母。這也是鮑首次承認與蘭兒曾發生關係；此前，被問及此事時，鮑以「涉及私隱」拒絕回應。

蘭兒則再次否認2人是戀愛關係，指她在2015年（時年14歲）就被性侵，被迫看色情影片，且「不允許的我世界裏有其他人存在」。

對於案件近日被曝光的親密聊天內容等，蘭兒的代表律師呂孝權指出，「即便有證據表明兩人此前有親密關係，也不能認定蘭兒的性行為是出於自願。」

中國的最低合法性交年齡為14歲，法國為15歲，美、俄、英均為16歲。鮑除了是企業高層，還是一名執業的專職律師。

案件仍在調查階段，鮑毓明取保候審。

鮑毓明與養女蘭兒的電話錄音（節錄）

蘭兒：（聊）5分鐘，就5分鐘
鮑：不行就2分鐘
蘭兒：就5分鐘，你掛了（電話）你就不是好人
鮑：我本來就不是好人，你都罵死我了，都恨死我了，我還好人，我本來也不是好人
蘭兒：我就恨死你了
鮑：你再胡說八道我就掛了
蘭兒：不，反正就5分鐘
鮑：你別胡說八道就行了
蘭兒：你下周來看我嗎
鮑：你不上課嗎
蘭兒：考完試了這周就考試了
鮑：這周到月底我就又出差了，我就月底能看你，這一直到月底都很忙，我就端午節能看你，你又不讓我看，我怎麼辦呢
蘭兒：我不讓你看嗎，我說我不讓你看了嗎
……
蘭兒：不要看不起任何人，說不定以後我就是你老闆了
鮑：我沒有看不起你

中興通訊獨立董事、上市公司傑瑞集團副總裁鮑毓明日前被揭發，2016年起以養女名義控制和性侵女孩蘭兒（化名），令對方多次精神受壓而屢次輕生。事件曝光後，多間與鮑合作的企業、大學先後與他解約，而鮑亦已向中興辭任。鮑回應事件時堅稱自己清白，又形容自己對蘭兒百般疼愛，對方是恩將仇報。

個問題係佢未夠秤定勞資糾紛？

應該係後者

某人玩過細過14嘅女？

無人想知啊屌你老母仲洗板